唔知堅定流，巴打們留意

8號我地有咩搞？ 好似無乜一於照常生活 等佢地落黎白走

班支那狗又參與

關佢地撚事咩

(106)